其實十大屋苑有幾多個中過催淚彈？

據說催淚彈散發嘅粉塵，可以停留喺社區數年，毒性猶如輕量嘅山埃。
老人細路一旦過量接觸，可能引起嚴重問題。
大家要統計下邊個屋苑中過催淚彈，佢哋嘅樓價應該會跌，因爲數年內已經不宜人類居住。尤其係新婚夫婦，有細路或者準備生細路。

二十年內唔養寵物唔生仔
再加埋無老人家
日日轉搭巴士應該ok
龍市只升不跌
等睇聽日ccl再破頂

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

天水圍 天盛苑
天水圍 天耀邨
天水圍 樂湖居

屯門 V City
屯門 新墟舊樓區

黃大仙 黃大仙下邨

沙田瀝源邨
沙田禾輋邨

大圍 名城
大圍 新翠邨
大圍 富嘉花園
大圍 海福花園

太古 康山
灣仔 舊樓區
上環 舊樓區

元朗國 大橋街市
元朗國 YOHO
深水埗舊樓區

聽講要活性碳過濾先得，但係警察啲裝備好似唔洗，大家共用。死囉，警察宿舍咪高危！唔怪得佢哋唔敢返屋企，原來怕惹到屋企人。

發現最安全嘅地區好似係香港仔